gme事件差唔多過一段落但有樣野唔明

點解有brokers會ban buying
理性討論

個時ss緊 好似係

保護散戶利益，驚散戶買貴貨

DTC 將按金由3% 加到100%。所以真正嘅仆街唔係IB、RH 而係DTC

造市囉仆街

而家諗返先知係保護散戶
差d個陣買左

同SoFi一樣 關鍵時候保障散戶

傻啦，佢唔咁做個晚會推過600，之後一定平唔撚到倉，之後就真係要ss

因為今次太大鑊 clearing house, broker怕大戶老破完要自己老破
各家自保 散戶硬食

大戶一早應該入左貨 試完頂之後唔比買 咁long果堆平完倉 要sell to close the position selling pressure 同buying pressure 個差距會愈來愈大 個價就會符合返大戶想要嘅position 而大戶果陣應該嘅position 應該short/sell緊 簡單啲黎講大戶想出貨 但要ensure buying pressure 唔可以大過selling pressure 同時match 返buyer 比大戶